大法官陳慧敏：「講X你老母死差佬？」罪名成立；「用觀星筆照警察？」罪名成立；「在警察後面貼貼紙？」罪名成立

唔駛講野，香港人，上訴到底

值得向港人介紹優質法官

畜牲樣

值得向國際表揚

紅官

冚家鏟

佢同梁美芬有咩關係

依班垃圾死好命，有咩理由大學都冇去做判官。
得個政苦垃圾保底u, 含老公條j算啦

向歐美國家宣傳香港司法機關既優質之處

冇晒牛油夾硬黎呀

覆錯

大陸人咁激動？

依位法官值得上國際法庭 不過係企係犯條欄入面

紅毛泥封佢個閪

仆街 係咪共產黨員？

陳法官未曾被表揚師表揚過，對他不公

好適合國安法主裁判

這麼醜的妞

doj文員雞

所以依家咪幫共產黨含吹舔啜都做齊囉

1968年即係幾多歲？

利申：數學0分

本人對狗乸沒有興趣

第一個制裁呢條畜閪全家先啦

屌你老母，支那畜牲，交美國制裁支那畜牲冚家！

上訴

加入美國制裁名單

起佢底，一定有警務人員背景，老豆/老母/配偶

點解呢條八婆咁撚耐都無事

又係同一間野雞大學

垃撚圾

推到美帝制裁為止。

法官一定要入list

昆侖銀行未來客戶

呢啲紅官先真真正正破壞法治

推

祝佢長命百歲百病纏身

破壞法治咪呢d冚家剷囉！
一定要好好同全世界介紹佢幾撚威

陳狗

有無朋友識呢位大法官
想G持下

今日份嘢制唔制裁到佢

5個5個都係野雞大學

有冇辦法搞尻佢
要求取消學位，取消法官資格之類

Push

Put her on Twitter

狗官

個樣衰到，下次打格唔該
有碼好睇d

條狗無委任証架 屌你老母

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

呢條8婆臭西真係侮辱法律

垃圾

咁既學歷都可以做官

為錢可以落地獄幾多次？

屌老母，好似自己就係狗咁判，有晒立場
陳慧敏你生生世世都做班狗嘅私家雞啦

投訴師召喚

push

人哋飲緊紅酒不知幾撚爽你哋用念力屌到佢90歲先死

雞隻陳慧敏
你等被人掟去印度
跟手被幾十個痴線佬輪

如果陳慧敏冇做法官今年幾歲?

手足 我好亂呀

OVER

臭閪

Biased到
點解判刑可以落咁多interpretation同subjective sense

呢條友死硬，認住佢個樣

垃圾都可以做法官

似乎想俾人制裁

有冇投訴師

呢D根本另一種殺人犯

推到美帝制裁條仆街

佢唔係大法官
佢連法官title都無
唔好抬舉佢

讀shitty

全部野雞大學

死仆街紅底官咁撚樣都判入罪

Up

愛國大法官，獎你全家移民大灣區，仔女接受大灣區愛國教育，打國產疫苗同食國產奶粉

記撚住呢個名
終有一日要報仇

tui

老豆搵仔

鼠王芬二世樣同心都一樣

jm9？

根本一早有晒部署，幾個都一早入咗黨跟住由黨栽培

92入DOJ做檢控主任 , 96先Bachelor of Laws 畢業
有冇讀law既可以解釋下點做到
最底果個都係咁

根本係黨員

如果喺其他國家
個法官應該已經唔存在

誠信破產嘅狗官

然後醫生非禮就冇事

遲吓可能係國際知名大法官喎

嗰間野雞學院90年代先轉做大學，轉左大學幾年，呢幾條友就走入去讀法學院。

正 好多篇陳慧敏

非禮就淫詞之手

好撚似樣

制裁名單一定要有佢🙏🙏拜託

同讀毅進之後駁degree出黎 跟住去做老師教書咁款
真係離撚哂譜
佢老味你法律界少新血 少人拎到資格就走去濫竽充數

讀咩大學畢業

黑警+狗官+太監=曱甴集團

要好好向美國介紹一下陳慧敏

成嚿垃圾

咁揸人屎怱呢

閪官個樣咁似猿人爭霸戰啲角色嘅

宣傳易

紅到紫

寫信問下佢大學教授係唔係專教學生打壓人權

臭八婆陳慧敏

仁慈之手

班狗官快啲入美國制裁名單

係度鬧無用架 討論下有咩"實事"可以做?

都係仆街

@OMDB

有冇新東手足話我知點解佢初選第三？係咪真係咁多老泛鐵票？

推 以為無後果呀？

無知一問，咁岩 5 個都係 Wolverhampton U 同 London U grad，係因為呢兩間 law 出名定係好差？有無人識？

佢判呢單雷射筆，同另一個官判旺角鐳射筆不成立，完全係用相反既邏輯。

係

用我條撚

破壞法治變人治就係呢啲共產黨法官

肯撚定收編左啦 咁撚離譜都講得出

菊花的部位好隱蔽呀

野雞大學畢業走去做官

制裁制裁制裁

我擔心坐三個月出返黎既女經理會唔會無左份工

香港自治法

連家人

幾時畀警甴姦

沃爾沃漢普敦大學有問題

79歲

大家寫投訴信未？

推上名單等制裁啦

晚晚幫啲狗含撚到雪雪聲

雞？

兩間都係野雞

共產黨臭閪

[至少76名手足上庭！] 7月16號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

多謝借位

相由心生

爛臭雞仆街死啦屌

美國可唔可以制裁埋呢啲破壞曬法治針對性判案既紅官

推比美國制裁呢條垃圾

pusj

要研究下點樣令佢個法官資格冇左

唔明，上面d cv唔係都係大學咩

Diu
Thanks

條八婆冇記錯又係wolverhampton

投訴師

燒

非常偉大值得
最高級別制裁

上訴到底係咩玩法

band友look

1)香港政府同一期委任為法官

2) 同樣係1992年用中學學歷做DOJ文員

3)同樣係野雞沃爾沃漢普敦大學畢業,分別係1996,1997畢業
所以應該本身認識

我懷疑DOJ有組織招收學歷差勁的人做文員,再培養其讀野雞大學,最後拍膊頭安排去滲透法院
香港刑事案定罪率高到似獨裁國家,可能涉及有組織的大型司法迫害

陳慧敏女士

一九六八年在香港出生。一九九六年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位，翌年取得香港城市大學的法學專業證書。一九九九年在香港獲大律師資格。一九九二年加入當時的律政署擔任法庭檢控主任，由二○○一年起私人執業，期間曾數次獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官。

吳重儀女士

一九六五年在香港出生。一九九七年取得沃爾沃漢普敦大學的法學學士學位，翌年取得香港大學的法學專業證書，一九九九年取得倫敦大學的法學碩士（知識產權）學位。二○○一年在香港獲事務律師資格。一九九二年加入當時的律政署擔任法庭檢控主任，一九九九年至二○○一年為見習律政人員（律師），二○○一年至二○○二年在強制性公積金計劃管理局擔任高級督察（執法），二○○二年至二○○三年獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官，二○○三年至二○○六年期間在證券及期貨事務監察委員會擔任經理（法規執行）及助理律師（法律服務），自二○○六年起再度獲香港司法機構委任為暫委特委裁判官。

推一推先

做硬國安法官

面目可憎

港豬識還拖，豬乸會上樹

成個川島芳子咁

死紅官

警察應獲法庭保護 VS 人人平等。

水蛇春咁長嘅名